msgid ""
msgstr ""
"Language: Simplified Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: hublatest.py:84
msgid "Current newest release version: {}"
msgstr "当前最新Release版本：{}"

#: hublatest.py:85
msgid "Release assets: {}"
msgstr "Release文件：{}"

#: hublatest.py:89
msgid "No --version-file-dir specified, will download only."
msgstr "没有指定版本文件目录，将只下载文件。"

#: hublatest.py:98
msgid "--force specified, ignoring version file."
msgstr "已指定force，不读入本地版本文件。"

#: hublatest.py:103
msgid "Current local version: {}"
msgstr "当前本地版本：{}"

#: hublatest.py:104
msgid "Local assets: {}"
msgstr "本地文件：{}"

#: hublatest.py:115
msgid "Found latest record of {} from local version file."
msgstr "本地版本文件中已有最新的{}的记录。"

#: hublatest.py:119
msgid "{} not found, will be downloaded."
msgstr "本地实际不存在{}，需要下载。"

#: hublatest.py:123
msgid "The local copy of {} has wrong length, will be re-downloaded."
msgstr "本地实际{}长度不匹配，需要重新下载。"

#: hublatest.py:127
msgid "The local copy of {} looks fine, no need to download."
msgstr "本地文件{}看起来没有问题，无需下载。"

#: hublatest.py:135
msgid "No new releases need to be downloaded."
msgstr "没有新的Release文件需要下载。"

#: hublatest.py:158
msgid "API request failed, returned: {}."
msgstr "API请求失败，返回：{}。"

#: hublatest.py:167
msgid "No suitable releases found."
msgstr "没有找到符合要求的Release。"

#: hublatest.py:169
msgid "No assets in release."
msgstr "Release中没有找到assets。"

#: hublatest.py:178
msgid "Excluded {}"
msgstr "已排除：{}"

#: hublatest.py:186
msgid "Added {}"
msgstr "已加入：{}"

#: hublatest.py:188
msgid "No files matched the regex filter."
msgstr "没有任何符合过滤条件的文件。"

#: hublatest.py:204
msgid "Downloading: {}"
msgstr "下载：{}"

#: hublatest.py:213
msgid "Removing old file: {}"
msgstr "删除旧文件：{}"

#: hublatest.py:220
msgid "Old file not found: {}"
msgstr "未找到旧文件：{}"

#: hublatest.py:240
msgid "Error occured: {}. Retrying."
msgstr "发生了错误：{}。即将重试。"

#: hublatest.py:243
msgid "Max retry attemps reached. ({} times)."
msgstr "达到最大重试次数（{}次）。"

#: hublatest.py:255
msgid "Executing command: {}"
msgstr "执行命令：{}"

#: hublatest.py:259
#, python-brace-format
msgid "Command `{0}` returned {1}."
msgstr "命令`{0}`返回{1}。"

#: hublatest.py:270
msgid ""
"By default, the newest release will be downloaded, regardless of prerelease "
"or not"
msgstr "默认不管是否是Prerelease，直接下载列表中最新的"

#: hublatest.py:274
#, python-brace-format
msgid ""
"Variables can be inserted: `{filename}`, `{filedir}`, `{filepath}`, `{owner}"
"`, `{repo}`, `{version}`; meaning filename, containing directory of the "
"file, file path, repo owner, repo name, current version; all paths are "
"relative to the work directory"
msgstr ""
"可插入的变量：`{filename}`、`{filedir}`、`{filepath}`、`{owner}`、`{repo}`、"
"`{version}`，分别代表文件名、文件所在目录、文件路径、仓库所有者、仓库名、当前版本；"
"路径均用相对于工作目录的相对路径表示"

#: hublatest.py:285
msgid ""
"Repo identifier in format of `owner/repo` (if this option is specified, the "
"repo list in config file will be overridden)"
msgstr "`所有者/仓库`的形式的仓库名（如果指定此参数，配置文件指定的仓库列表及选项会被覆盖）"

#: hublatest.py:289
msgid "Filter filenames by regex"
msgstr "用regex过滤文件名"

#: hublatest.py:291
msgid "Get the latest prerelease"
msgstr "下载最新的Prerelease"

#: hublatest.py:293
msgid "Get the latest non-prerelease"
msgstr "下载最新的非Prerelease"

#: hublatest.py:295
msgid "Command to be executed after each file is downloaded"
msgstr "下载完成后执行的命令"

#: hublatest.py:298
msgid "Command to be executed after each file is removed"
msgstr "删除文件后执行的命令"

#: hublatest.py:301
msgid "Path to the config file"
msgstr "配置文件路径"

#: hublatest.py:303
msgid ""
"Directory to put version files (if not specified, version files will not be "
"used)"
msgstr "版本文件存放目录（如果不指定此参数，默认不使用版本文件）"

#: hublatest.py:306
msgid ""
"Directory to put downloaded files (Default is current working directory)"
msgstr "下载目标目录（默认：当前工作目录）"

#: hublatest.py:309
msgid ""
"Save files to sub-directories like `owner/repo` (no sub-directories by "
"default)"
msgstr "使用子目录（用`所有者/仓库`的形式存放文件，默认不使用）"

#: hublatest.py:312
msgid "Ignore current version file(s) and forcibly execute"
msgstr "忽略当前版本文件，强制执行"

#: hublatest.py:315
msgid "Max retry attemps (default: {})"
msgstr "重试次数（默认：{}）"

#: hublatest.py:318
msgid "Show debug output"
msgstr "显示调试输出"

#: hublatest.py:344
msgid "Unknown config option: {}"
msgstr "未知配置选项：{}"

#: hublatest.py:357
msgid ""
"`--prerelease` and `--no-prerelease` cannot be specified at the same time."
msgstr "不能同时指定`--prerelease`和`--no-prerelease`。"

#: hublatest.py:385
msgid "No repositories specified."
msgstr "没有指定任何仓库。"

#: hublatest.py:391
msgid "Processing: {}"
msgstr "处理：{}"

#: hublatest.py:398
msgid "Repo identifier must be in format of `repo/owner` (Erroneous input: {})"
msgstr "输入的Repo格式有误，必须是“所有者/仓库名”的格式。（发生错误的输入：{}）"

#: hublatest.py:408
msgid "Error occurred: {}"
msgstr "发生了错误：{}"

#: hublatest.py:412
msgid "Finished."
msgstr "完成。"

#: hublatest.py:412
msgid "Partially finished."
msgstr "部分完成。"
